環境工程邊間好啲

請問如果唔理其他人平時講既“乞食科”問題，想讀環境工程。邊一間u會好啲，可唔可以排優次（港大，城大，理大，中大，科大同thei）同埋可唔可以講吓原因，十分感激，謝謝

hus>>>>>>>>>>>ou>>>>>>>>tree u >>>>>>>>>cityu>>>>>>>>>>>>>>>>>>polyu>cu>ust>>>>>>>>>xgdx

hku / cu > ust / poly > city

睇收分同校名就咁排

按engine科排既話就 hku > poly / ust > cu > city

因為呢科畢業出路唔係差好遠。

感謝

估唔到cu >city

請問通常有咩出路？

好命就入政府epd
落一級就大公司 e.g. 黨鐵做環評 太古做green building
再落一級就各大乾收銀做環保(carbon audit, 水氣聲廢)
以上都入唔到 建議轉行

政府EPD 就最好。

其次就client / developer / user
再其次就 consultant
最後就main con or sub con

咁THEi呢?
我見THEi環境工程都有HKIE認可

垃圾

但我見好似得THEi有Part-time環境工程Degree